法唔法國新年時侯嘅管理員係最生猛

平日佢地係冷靜嘅人
不動如山，靜如水
但一到新年
佢地就變啦
好似平日係儲緊精力
留返重要日子用
個個都熱情繽放，笑容滿臉
<----每一個都係咁
大家嘅管理員又係咪咁

你對住自己親戚咪又喺咁
Btw 新年快樂

保安定連登管理員

看更就看更
管乜撚野理員
行行企企咋 你以為真係管理呀？

新年快樂